邊到有唔同味既美國版品客薯片買?

以前食過屋企人買既芝士漢堡味想食返,上網又見到有好多唔同既味想試下
有無人知邊間店會入唔同味既品客

美國